[罪大滔天] Sony Xperia 討論區 (67) - 1 II AN11預定12月出 白卡(𨶙狗藍們)勿入

Xperia 5 II

Xperia 1 II
限量冰川綠12GB Ram版11月6日發售

Xperia Pro
終於出咗Spec但係未有售賣時間（香港大機會冇份）

Xperia 1 III
Coming Soon

Android 11 Update
AOSP Build已出

檢查更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

Last Update: 2020-11-26

== XPERIA 5 II 更新 (國外版本 58.0.A.28.17 - 11月) ==

58.0.A.28.17 (11月版本) - 2020/11/26
更新內容: 修復錯誤

58.0.A.10.3 (第一版)

== XPERIA 1 II 更新 (國外版本 58.0.A.3.224 - 11月) ==

58.0.A.3.224 (11月版本) - 2020/11/18
更新內容: 有機會修正網絡延遲問題

58.0.A.3.194 (10月版本) - 2020/10/20
更新內容: 3HK、SmarTone收得返VoLTE同WiFi Calling

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020/10/1
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020/9/15
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020/8/3
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020/6/29
更新內容: 通訊改善

== XPERIA 1 / 5 更新 (國外版本 55.1.A.9.127 - 10月) ==

55.1.A.9.127 (10月版本) - 2020/11/5

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020/10/1

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020/7/17

== XPERIA XZ2 / 3 更新 (國外版本 52.1.A.3.92 - 9月) ==

52.1.A.3.92 (9月版本) - 2020/10/8

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020/8/11

----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

留名呀做咩咁早開

差唔多啦~

咁靚嘅個Google assistant

國絲lm

有咩可以幫到你~

LM

lm
an11到底有未？

有機會12月下旬 ，不過外國先

1仔分分鐘等到過年先有11

你講得冇錯

又話12月既。。。。。

1II 係12月

lm

X5 ii 用家LM, 等AN11 更新

想問吓大家邊度整電話好同最好有得即日攞？
部XZP USB插好似接觸不良唔係幾叉到電

3C? 唔知有冇sony機整

10iii S690 + 6GB Ram + Android 11

上次xz1突然完全叉唔到電
去左金雞第一站手機維修整
個幾鐘有得拎, Ard 300幾400蚊
俾你參考下

幾有趣嘅比較
完全兩個導向嘅成像
邊個好啲都係視乎用家需求 (真實 vs 細節)

仲有，要靚相一定要用Photo Pro
完全兩個世界

真係印證左硬件係同一lv
去到依家已經係演算法大戰

係，ai好重要
禁一個制同你做曬定要左較右較

sony 原生真係刪左佢算la
就咁睇photo pro auto 都係唔夠iphone 屈
不過P mode同M mode自由度大, 識tune仲靚過iphone
同埋起碼叫做實用先, 好過corp相100倍既月亮mode

xperia 5 ii用家，覺得充電好似有啲慢，full charge接近成個鐘係正常？

其實好似係想做整合，不過冇咁快

正常
80%打後就慢叉

我選擇禁一個制同你做曬算, 電話影相求方便

0-100% full charge接近成個鐘係正常

thanks

影到銀河先勁

將拍片功能加埋落PhotoPro改名叫Alpha，CinemaPro唔加返mic-in同高ISO嘅話就唔該收皮

正常

仲有16：9拍片

舊相機app拍唔到16:9影片？

支援app有新版更新

想問下5 II 既netflix問題解決左未？

我想問關於5ii的問題

1.點樣可以快速切換雙卡數據？宜家要按設定》網際網路》進階》SIM 卡》數據，先可以切換數據

2. 點樣可以按“打電話”鍵，直接進入數字鍵盤，而唔係先進入通訊錄再按“key pad” 先可以打到電話

想問下其實係咩問題？

Xperia 1 II 街賣幾錢倒?

搵app

出面行貨細鋪價(8GB版)

行貨大鋪衛信 $7499做trade in舊機優惠，$7499先減$700
8激同12激版係咪同時做唔知，你落佢哋鋪問

水貨網上略略睇最平過大約在$5800 (8GB版)

舊相機app冇4K 60fps
得4K 30fps

咁睇拍嘅人在唔在意拍4K

好似話用唔到ma
之前既post 有用戶發現

樓上推人買聯強代理貨
果然白卡

我用左個幾月都唔見有咩問題。。。

你想快可以off咗電池保護試下嘅
利申：未試過

唔關事架
電池保護同佢內置充電限流機制係兩回事嚟

我有，有時睇唔到（發生錯誤），重開機就正常返

聯強代理貨有咩特別

雖然TSO係垃圾但聯強同買水貨冇分別

即係imobile嗰啲都唔得？

TSO唔保聯強貨

是但啦

保
睇單

但係唔可以手寫單
而聯強代理通常係細鋪
仲有咩閪嘢可以Google睇嘅
自己睇路

In the area of EP&S, Sony Electronics Corporation, Sony Imaging Products & Solutions Inc., Sony Home Entertainment & Sound Products Inc. and Sony Mobile Communications Inc. will be integrated and engage in the unified management of these businesses. Furthermore, certain support functions for the electronics business that have been carried out by the headquarters (the current Sony Corporation) until now, will be consolidated within the new integrated structure (Sony Corporation after April, 2021). This will further elevate the autonomy of each business; accelerate organizational, talent and business portfolio optimization; while also bolstering the capacity for new value creation.

1IV先做到真整合機
日本仔效率

未fix

咁就留返啲錢等1IV

咁張單無問題直接攞上去維修咪得囉有乜問題 ？ 如真係有問題 你唔直接放Link po實例？ 講啲唔講啲，點知你真定假

又要玩你班連登鬼老愛玩做法，排擠鬥黃性批鬥你唔鐘意連登會員？
你留言手法係討論你覺合理？

仲有 留心睇留言
有人問1ii現在乜野價 (無特別指出行貨定水貨，所以將市面網上搵到都提供價格資訊，當中只圖示舉出授權代理商戶價格，免得誤會直供行貨

咁 或者唔同人有唔同睇法，但有需要到用大大隻字去標纖其他會員？ 咁做已經視為該位會員私心行為問題

留名
點解個白卡佬仲係到

你是但噏咋話？

因為連登老鬼始終係度，今次唔標纖我係白卡佬，下次又去標纖 「謝振中XXX」會員係白卡佬，只要班老鬼中，有一位發現佢唔鐘意嘅連登會員，就一咋呼百應地配合該老鬼進行排擠會員行為 好日唔見你，見只出現就只會係呢度見面。又玩呢招去特顯我？

任何淫 上得手機台應該都知你咩料 唔使扮野

好多手機台連登仔唔知，只有你知？ 我尋日係手機台其他po討論又唔見你出現？老鬼一開始玩，你啲稀客就會識自動去該po出現，出面group開完會，又想做鬥黃連登會只啊？

只=員

大家真心講手機討論嘅會員，真係小心上路，你唔會知邊啲老鬼幾時唔鐘意你，群起圍起你批鬥鬥黃鬥死你

佢哋點解會大力呼籲去完全block我？可能怕日後被我捉到正佢哋又開始去批鬥其他連登仔而做嘅預防行動

zm9

我其實冇理佢黃定藍
Block佢亦都唔太關邊個吹雞事
淨係覺得佢好煩

Xperia 1m3個散熱又冇左喇
好似話因為888熱力太低變左被動散熱

但佢鏡頭模組個位成日過熱

咦 我會唔會多疑？
懷柔政策出動？ 老鬼主動向不知情會員講出感受？ 又可以為自己洗白？
老實講我從無對你「國際牌黑絲」主動去挑釁過或從來在言語上有過衝突。我尋日係手機台正常討論又唔見你覺得我煩去講人知？

係機內個溫度偵測警示app問題 ADB關咗佢就唔會再強制熄相機

上網search下都知
買電話要去指定既「特約經銷商」先有保
貪平去d細鋪買 一陣開張手寫單比你 到時冇保養就搞笑啦

自己咩都唔識 又唔上網搵下相關資料
之後仲推卸責任落問問題果個
話佢問得唔清楚 冇話要水貨定行貨
你唔爭在答埋人二手價？ 仲平d喎

一唔夠人講 就話人搞針對煽動批鬥
指正你就話針對你

然後再屈埋人鬥黃
我就唔知邊個會員/邊個留言有提及到黃呢個concept啦
出面手機台就有d post講iphone尿黃mon既

又係老鬼
如果真係學似你班老鬼指正我嘅嘢係真，咁無論係邊都有不同時期加入做連登嘅會員都會覺得我咁而去投訴我，唔會從來只得嗰一眾老鬼識自自動動出嚟幫助唱應去指責我

再者我提供資訊係Sony官方嘅授權特約經銷清單上一直存在嘅店鋪(其實我都專登唔去顯示該店名稱，而你哋係度估係邊間邊間) 我只係見佢放在第一版頁前排位置就方便我截錄佢資訊嚟回應

大家局外連登巴絲 ：
我回應其他人嘅提問討論好正常 好無搞事成份，都可以被有心人製造成搗亂份子。點解連登手機台、硬件台(或者其他台亦可能都有此現象)又可以充斥住呢種常態呢？而不正視？

唔quote你啦 直接呢道覆埋

「如果真係學似你班老鬼指正我嘅嘢係真，咁無論係邊都有不同時期加入做連登嘅會員都會覺得我咁而去投訴我」
散佈不實消息 又唔洗投訴咁嚴重既
年中大把post拎桌球卓林普輸波 講成特朗普認落敗啦

「唔會從來只得嗰一眾老鬼識自自動動出嚟幫助唱應去指責我」
唔知你點定義老鬼 我喺呢個post都唔多出聲
係有次出面屌sony機發熱 我喺道打左篇長文
同埋平時見你發表偉論 我忍唔住出黎屌鳩你姐
佢地唔出聲 唔代表你冇問題
你既邏輯同「沉默的大多數」有咩分別

「再者我提供資訊係Sony官方嘅授權特約經銷清單上一直存在嘅店鋪」
imobile呀嘛 段介紹十年不變 我知wo
聯強貨 咪聯強保
tsn貨 咪tso保
係咁簡單

「我回應其他人嘅提問討論好正常 好無搞事成份，都可以被有心人製造成搗亂份子。」
拿 我今次冇話你架
唔洗衝出黎扣人帽子話人係老鬼
再打稻草人屈人話你搞事

你最大問題係扮sony fans周圍入其他post搞事
然後sony post又9up當食生菜姐
唔講了 自己反省下

我最大問題係扮sony fans周圍入其他post搞事

請你po Link你所講，你親自搵去嘅近期一點嘅實証 証明我有你所講咁做？同埋，例望番上面，誰先大字標纖我回應其他人po有問題

中共蝦蝦霸霸到美國帶頭反檯，然後俾人圍屌到縮返入老母個閪扮可憐

我唔太清楚sony mobile hk維修點判
好似都係tso做
但電子嘢唔買聯強代理係保障自己
理得佢之後啲保養係點處理

假設係聯強自己做返
屌咁更加唔應該貪平少少買聯強貨

有人刻意針對我 話我有意推聯強貨？點刻意推？我有講埋其中一間大鋪價格優惠喎，你有舊Tarde in的先減$700再減去你舊機當時二手價 又唔覺我去硬推該大鋪？
有心人睇野係唔同啲，見到有位做就開始去玩，又話一個一個老鬼輪住入嚟…咁啱？咁我尋日係手機台其他po留言又唔見咁多老鬼指正只留言有題？
我真係有你哋所講嘅行為，你哋日日係手機台都可以煩住我啦

就你所講指責我硬推聯強貨 我再回應你之前我就聽從你所講上網去搵 搵唔到實質例子有Sony用家試過唔受理，我Google Search過就有幾個無真憑實據嘅傳言po幾個 咁多多
依家到我出嚟直接對質回應你，你又話唔清楚？下次想屈我，你可以畀啲實實在在實例先好嗎？
唔好人哋去問你點解咁講，又話是但又灑人去Google Search做到咁虛無咁空泛
如果我真係做錯而你真係有實據支持，到時我會向你認錯，肯定唔會見到其他連登仔做法「潛水」

咁聯強派嘅行貨有乜事啫？我認為聯強做派貨代理咋，啲貨唔係Sony自己產品咩？唔好好似自圓其說咁啦 你又叫人Google Search，Search唔到回來話番你知 ，你又再唔講詳細…
講多啲 你宣揚緊啲乜野少人知訊息

補充 ：Sony Mobile官網都有顯示聯強都係Sony正行貨，只係大鋪由Sony直供，其他鋪由聯強代派貨…

不如我以samsung手機舉個例

唔通勤達唔代理Samsung手機維修，佢代samsung派嘅正行貨就一定唔係正行貨 咁解啊？

咁Kentech同Synergy之間互相唔承認行貨的話，我何時都知道佢哋玩野再有心撚人去買佢哋啲貨 咁？
咁都係佢兩間公司自己嘅問題嚟

Last Update: 2020-12-11

== XPERIA 5 II 更新 (國外版本 58.0.A.28.51 - 12月) ==

58.0.A.28.17 (11月版本) - 2020/11/26
更新內容: 修復錯誤

58.0.A.10.3 (第一版)

== XPERIA 1 II 更新 (國外版本 58.0.A.3.224 - 11月) ==

58.0.A.3.224 (11月版本) - 2020/11/18
更新內容: 有機會修正網絡延遲問題

58.0.A.3.194 (10月版本) - 2020/10/20
更新內容: 3HK、SmarTone收得返VoLTE同WiFi Calling

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020/10/1
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020/9/15
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020/8/3
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020/6/29
更新內容: 通訊改善

== XPERIA 1 / 5 更新 (國外版本 55.1.A.9.127 - 10月) ==

55.1.A.9.127 (10月版本) - 2020/11/5

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020/10/1

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020/7/17

== XPERIA XZ2 / 3 更新 (國外版本 52.1.A.3.92 - 9月) ==

52.1.A.3.92 (9月版本) - 2020/10/8

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020/8/11

----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

吓
你哋重理白卡啊？
噉有耐性嘅

有人講緊嘢？

唔理下佢都唔知自己變左「老鬼」
呢道比較多留言既主要係stemic 拾巴 所巴 國絲 等等
突然變左老鬼 係搞笑既

屌你冇睇幾日推得咁快以為有咩新料
點知

我唔知幾時變咗老鬼

老啦老啦
國際牌老絲

是我的帖文起了作用
智力門檻：130

白卡嘅唯一作用就係推android po，平時全頁ios

用心良苦

唔好理條白卡仔啦
笑到我仆街邏輯爆炸
仲有ching好認真地答佢

係咪正合我意？ 可以將批鬥其他連登仔一眾比較深資歷來嘅連登會員轉交比管理一併處理

買咗部水貨docomo xz2 compact
先發現3HK個頻譜唔支援，搞到有data有SMS但係打唔到電話
但smartone就得

你哋好似完全封鎖我，啱 正規討論po 係度批鬥其他會員討論 我投訴你哋都唔需要通知你哋

繼續啦！咁鐘意討論非正常正規po做嘅事批鬥會員

請問搵邊個買？

kxxbi？
仲有間風2風
我都諗過平平地買部 遲下for安心出行

你指非港行受到VoLTE而影響？

認真覆左佢幾次
次次都係帶你遊花園
唔夠你講又再spin去其他野
講到口水都乾

得閒睇下佢亂up d咩就算

我無野想對你講囉！

我又無同你言論上有過衝突 扮乜我同你之前有交流討論過啊

條友阻住人正常討論,直接無視

你批鬥會員當無野當正常討論？哦 管理們睇到未？

最好笑係我改左名 佢唔認得我
但上年1仔岩岩出果排 喺隔離*** post已經領教過佢d膠野
佢就以為我跟埋d「老鬼」批鬥佢

最出名係柒咗唔認

冇錯

有人fb group share
會唔會就係上面位巴打
珊瑚色既xz2 compact

呢個世界真係細
有啲懷疑fb page個個白卡就係佢

救命 我部xperia 1 個back button 好似長期自己㩒住左，有冇Ching 試過？

reboot?

xperia1 ii點樣息左個自動開wifi?

咪去設定 > wifi > 進階 > wifi偏好設定

都唔知，我正常回覆他人，無情白事就畀人講有問題，好啦 佢話有問題我就追問番有乜問題…之後避而不答仲反被指責，然後見到就好叫去吹雞咁係隔離求救，之後就好似叫晒成班人入晒嚟小學雞式批鬥
上次討論吓facebook食電又係咁 ，佢講乜都係真理，人哋講乜就全部歪理，質疑下 就誰大誰惡便是正確咁 搵幾個人入嚟去批鬥提出問題嘅人，想想吓 咁似臭閪林奠執政啲手段

由你認真覆佢個下開始，你已經on9咗

唔好玩，我都無同佢都無交流討論，上面有po無得改，你要選擇性睇唔到去話我，咁 明眼人都知你哋玩小學雞式批鬥啦 認真覆我 都有得賴

如果結合返XZ1+1ii軟件
其實都好撚掂
宜家掂返部機先發現以前Sony冇Shutter lag問題

如果reboot都唔得就似係死touch

可以試到嘅

一個鐘用14%度是否正常？
我剩係上網用chrome,use data

差唔多

咁仲要睇你set幾光，有咩喺background嘅…另外如果用vpn會食電啲

我冇野係background
手機得20個自己down嘅app
平時較一半光度到

咁應該正常，我一般較20-30%，碌下連登一個鐘10%咁上下，不過我係1仔

已經reboot左, 都係咁樣 可以點試？

試第個導覽模式
試Xperia Test touchscreen

條友D理論同中文程度真係好撚癲

打咁多冇謂理論，不如認真討論

當你比人杯葛，就應該反省一下原因，唔會有人一出生就比人杯葛

由頭到尾都冇講黃呢樣野，都冇提鬥黃，老鬼呢D野，又係佢自己強加係我們身上

糟蹋正常討論

鎖左佢唔理，之後寫隻bot同佢互屌，等同自動推po

不如你班人先反省吓，乜叫正常討論
手機台裡面po可以容許你幾個無啦啦批鬥其他會員互相討論？ 我見到唔喝止吓，我睇你哋再高談闊論多幾個鐘

而你執乜著字眼？ 「鬥黃般」係形容你哋啲行為

仲有不難發現，當有人被我質問到支吾以對之後。之後會發現大部份稀客(#150000前編號會員)同我從未有交流討論過都好似好熟我咁指責我乜乜乜。我唔反對你哋唔鐘意會員去批鬥佢哋，不過建議你哋喇管理開個新台你哋入去開po先慢慢享受你哋鐘意嘅嗜好喇

仲有 我都係有時見到啲謬誤似是而非嘅解說，想追問到底有乜實際理據支持佢咁樣去解說，但係回應極都得親啲答覆都幾空泛 咁你叫人點解信你咁樣解釋？ 答唔好人就以為使哋玩你

唔夠講又吹雞搵人解圍 咁做？

之前有人帶出話224更新好似比較食電喎，咁之後有人有個比較特別嘅見解，我見到提問人情況照試吓。？同提問者情況幾乎一樣食電，我都認為似224 Firmware搞出嚟，咁又去追問番之前提出特別見解嘅人 你點樣肯定佢個解說囉，但人哋又先入為主，答我又支吾以對咁。先入為主，又凝住我玩佢咁 。又被我見証吹雞行動又出現，又一次係一班#150000之前多嘅人批鬥我

咁簡單你哋做到咁出面，反而怪我亂話你哋…

問心，你鐘意批鬥人，你哋本身互相認識嘅。咪出去外面啲私Group度大談偉論囉！其他po嘅事都可以帶去其他po入面討論 唔知自己做嘅事唔正當？

我唔知係咪有人做得太耐會員忘記咗啲手則版規

#8
LIHKG
• 1yr
網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。

其他人覺得似唔似我所見所遇到嘅事？

咁你都可以自己出去開個新post，睇下有冇人同你討論，就可以知道結果，何必要屈就於此，既然你話我地批鬥你，你可以選擇離開。個post係我開既，你覺得係我地自己圍爐取暖，咁你自己又入黎幹嗎？

嘩 你呢句簡直就好似係話我知 誰大誰惡誰就是正確，你可以係度吹到雞就大佬般看待其他無同流合污嘅人去趕佢哋走？你唔會真係咁嘅意思啊你？
我啱啱先po完一段版規

屌你老母收皮啦

仲有 個po無錯係你開，但連登或其他討論區裡面，所開嘅po都係代討論區去開，如果開得po嘅人都容許屬於佢嘅心態，咁你不如先做審查入你po嘅人身份資格先 你去連登申請咁做後。我咪自動都走唔洗你叫

我份人好簡單
完全封鎖咗佢就當咩事都冇發生過
佢講咩我都唔知/唔評論
都唔會專登負皮佢

不過我一講嘢佢就俾負皮
完全同我講緊嘅內容無關
就真係冒犯緊我

因為我哋係「一伙」呀嘛

我五月先嚟呢個post
而我已經封鎖咗佢超過一年

我開始留言個陣已經全世界白卡勿入

你依家咪評論緊我，矛盾咗又唔知

你一講野有負皮與否，到你是有証據放到出嚟係我畀 你先好講。

收皮啦屌你老母
唔撚評論得你呀？
你邊撚個呀
白卡佬

妖

唔係，但你睇唔到佢講乜？
唔評論我，但同你評論緊我

完全封鎖佢算啦
我本來封鎖咗佢當睇唔到就算（起碼大半年）
係你地搞到我都忍唔住講兩句

屌你老母你中文拎U呀？

唔撚再回佢屌

真係好撚煩不停洗版,影響追po
每版都有佢comment

仲以為有新機消息推咁快

想買ZX507+M7
求屌醒

其實你哋一直對我行為好自我矛盾，無錯我當我好黑你哋憎，嗯. 啱 你哋個人自由
連登都有個基制係你哋可以完全將你討厭嘅會員封鎖，咁無眼屎乾淨盲我同你再無可能以後有乜衝突，但係正規討論區做啲排擠我嘅討論其實係一種討論區版規應該規範嘅條例 而你哋犯咗… 好喇 頭一次畀你哋成功塑做到我係你哋咁講 出埋投訴po。
但連登管理無直接公開解釋處理，亦即有可能代表我唔完全真實係你哋所展示的我 我真正嘅討論區內行為。咁代表我有仍然有自由權去我我有興趣嘅台裡面嘅po 自由討論，之但係你哋就不停者標纖我，示意我為對部份會員不受歡迎人士 我唔介意。但早已經封鎖我 既然連登覺得我仍可以自？由討論。你哋就無好大合理理由再進行排擠我嘅行為 ，如果我之後再對個別會員因討論有衝突， 咁可以個別會員可以自去投訴我，投訴番我點樣對你的行為不當

你哋

試聽完喜歡，有多餘錢咪買

就係鍾意
但好似勁哂錢

有冇試過M9同Z1R?

不過聽歌既野，中左就係中左，你唔買會身痕，要比錢解毒

如果你鍾意Sony既聲底就可以去馬，唔需要去搵代替品，直接買黎解毒就可以

你一年兩機唔嘥錢？

笑左

係
聽歌中毒真係好難解

手殘，未打完錯撳 sorry在先

既然我仍有自由權，當我此後正常地討論 如果我無主動冒犯到其他人，請唔好無故排擠我 唔該晒大家

當年我AK380都係咁買

Fitear又係咁

中左毒就要解，除非天價同物理上不能接受

你啱

ZX507推M7唔夠好
最好就一步登頂, WM1Z + IER-Z1R

金磚都推唔盡IER-Z1R，要巨磚DMP-Z1

唔好毒我

劇毒注射注意

我有MDR-Z1R + TA-ZH1ES+ 黑磚

試左未、耳機同player都要試左先
唔可以盲衝

求包養

試咗
聲同筆直都啱
但諗緊係咪真係咁有需要

屌你，2部電話都夠買啦，我入2手咋

係咪會成日聽先，係既話買啦，有冇試過黑磚+M7?

你聽歌主要聽咩類型？女聲？男聲？樂器？

我喜歡聽舔耳仔既女聲

屌 以爲出咗Android 11
點知全部都係白卡啲comment

當推下po

電子／Hip-Hop
低沉男聲

黑磚我其中一個考慮嘅地方係佢出咗好耐
會唔會勁快出新

買咗就會成日聽

Please try IER-Z1R

咁都係既，不過試聽唔洗錢，咪當比較下囉

一嚟就打大佬

利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。

自被你哋部份會員投訴po多時之後 而連登仍然可以任由我自由地討論之下，如被我發現有無會員無故想帶動某不當行為…我應該有權就此等行為向管理作出投訴 不過今次溫馨提示

而我從無/無過主動冒犯過你 建議請你說容易令人誤會你嘅言論

建議你唔好 sorry

依家sony Xperia 用gesture有冇得收起最底條bar?

你聽慣左隻耳機 就會覺得佢冇特別
然後又身痕想換新野 最後無止境咁loop落去
至少我係咁 聽一年左右會放番隻野出去
諗諗下其實都幾晒錢下
不過負擔得起就另計
女人都年年換手袋啦

提醒多句，如果有不知情者與我正常討論對話之後，亦希望唔好被我發現有其他會員背後煽動對過我正常互動討論嘅會員指示去杯葛或排擠我，因為有規格例到明 版規如上己示

突然我每個留言都有負皮
心諗邊條友咁得閒mon 9我

比老鬼認證我都仲唔夠
仲比負皮我
睇唔透白卡想點

唔洗理+完全封鎖

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

女人換手袋定男人換手機哂錢啲？

是但求其愛老鬼

打和啦

我最後警告 我先君子
如再被我發現有以下連登版規規條吓再被本人發現 將會引用此條版規去投訴你(#92477現時會員名：Xposed)

「#8
LIHKG
• 1yr
網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。」

知唔知在我不再你所提出過指責証明行為之下，你擅自無故主動作出有向其他會員對本人煽動對我進行 杯葛/排擠/針對/批鬥等等之懷疑行為，就有好大機會犯版規！

上次你們等人提舉晒指責我証明出咗投訴po，有請連登管理去作處理…
如事隔多時都無作任何處理，我本會員至少都仲權自由繼續在連登內進行一般討論。我非常歡迎你以前次投訴po日計之後再從新提舉我被你們所指的行徑行為之新証據証明再去出投訴我。但如果你一直都搵唔到 無嘅話，請應該尊重會員不要在連登內做出私利行為

唔該大家連登巴絲

好快

最近換左tuf 3090+rog 1200牛

點解唔成set rog
唔差在啦

宜家啲卡有錢都買唔到

想問下 Xperia 5ii同埋xzp個熒幕會唔會相差好遠？

兩種mon質冇得比
個人比較鍾意oled+creator mode嘅畫質
有啲人鍾意xzp開超生動mode

我發覺評sony機影相差個啲
通常都係唔用Photo Pro甚至PP嘅Auto
然之後啲HDR呀夜景呀冇哂咁濟

朋友用緊xzp問我意見轉唔轉xperia 5ii好
我怕佢用開4k mon轉返FHD 唔習慣
其實喺咁細個mon 4k同FHD係咪爭好遠？

唔識自己試咩
又係咁

所以話原生相機刪9左佢算la

我都唔多開PP(set好咗profile唔想成日郁)
用原生算

用得手機影多數都係隨手撳掣影
photo pro太多野可以set反而嚇走咗普通用家
你可以話係用家問題
但Sony嘅auto真係無其他簡單直接
門檻高嘅餐廳再好食
都唔會受歡迎過平民junk food
你要知群眾永遠都係白痴居多

所以好多 fine dining 做唔住但係fast food 可以不斷開新舖

想問係咪得NETFILX 先用到X1II 果個4K MON
仲有咩APP用到?

photo pro auto有嘢要set

auto係無咩可以set
不過都有嘅
focus果類囉
但係d 人淨係想要快門掣
最好成個畫面得個快門
zoom用兩隻手指放大縮小
要揀鏡頭已經擺咗佢哋條命

其他手機auto唔係呢啲？

其實撳個capture掣就出到靚相

netflix唔得
youtube得
相簿得
mxplayer得

好多未玩過相機嘅人望到多掣就會恐懼
甚至問你相機掣去咗邊
開返個普通相機app畀佢就即刻放心晒
個photo pro再出色都無用
因為普通用家係唔會學習去用

下....

sad but true

點解我尋日睇MXPLAYER睇4K 揀100% 會CROP左頂底

相簿係GOOGLE果個 PHOTO?
trigger 左4k 會唔會有咩顯示?

實體鍵係掣
螢幕鍵又係掣

解像度同Frame Size係兩回事
自己調整

部機本身全天候4K
如果4K content會直接出到4K，冇額外顯示咩
non 4K content會upscaling到4K（但唔代表4K質素，就好似家用4K電視睇天線個啲咁），都冇額外顯示咩

我睇4k片諗住有得1:1咁出

帶左套 實體制 無咁好禁
好想pro mode都整多個mon制比我

我都想
尤其打直影個陣
但同唔識用好似兩回事

咁係本身片源有黑邊

有冇人有用過原生個音樂app 去播google drive 既歌？
我以前部xz1 識揾到google drive 既歌，但依家部 x5 ii 唔識，係咪bug 黎？

我部1ii okay

1ii 12g vs 5ii

識野
Tuf用黎遊戲，rog用黎跑分
差2000先幾%效能

關咩事
信仰大於一切

上代大分別
今代冇乜

今日終於歸隊，買咗1 II 12GB ram，但過機果陣唔為意佢會將samsung啲app過埋落去，而家新機唔知del晒samsung啲app未

咩價位入手

sony機有咩吸引你過來

Last Update: 2020-12-14

== XPERIA 5 II 更新 (國外版本 58.0.A.28.51 - 12月) ==

58.0.A.28.17 (11月版本) - 2020/11/26
更新內容: 修復錯誤

58.0.A.10.3 (第一版)

== XPERIA 1 II 更新 (國外版本 58.1.A.0.921 - Android 11更新) ==

58.0.A.3.224 (11月版本) - 2020/11/18
更新內容: 有機會修正網絡延遲問題

58.0.A.3.194 (10月版本) - 2020/10/20
更新內容: 3HK、SmarTone收得返VoLTE同WiFi Calling

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020/10/1
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020/9/15
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020/8/3
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020/6/29
更新內容: 通訊改善

== XPERIA 1 / 5 更新 (國外版本 55.1.A.9.127 - 10月) ==

55.1.A.9.127 (10月版本) - 2020/11/5

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020/10/1

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020/7/17

== XPERIA XZ2 / 3 更新 (國外版本 52.1.A.3.92 - 9月) ==

52.1.A.3.92 (9月版本) - 2020/10/8

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020/8/11

----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

pin this

跌咗幾次，張貴價貼都有幾處裂痕，下張應該換張平貼算？

準備買 5ii
有冇人勸我買 1ii 12g？

台灣An11已出

求經銷商 list
係咪仲有耳機送

micro sd 要買邊款先 唔 lag

Xpeira 1 II 系統 Android 11 版本更新重點
- 系統版本更新 Android 11
- modem 版本更新（基頻更新）
- 支援 5G+4G 雙卡雙待機
- Cinema pro 支援 4K 120fps 錄影
- 電池維護可以選擇充到 80/90% 才開始執行

所有Android 11新功能齊嗮

原價7999

純粹fans

冇用-700優惠？

HK 又 delay

冇呀
Sony機邊隻都好頂點得35MB/s
死症

不嬲都有快有慢架啦

咁 4k 只可以先 internal storage 錄完再過去！external?

1仔又要等農曆年

想出部5ii
唔知年尾聖誕會唔會有優惠

咩黎

如果我係Sony
我會出部xz4
用xz1外型但係做全屏+2021 spec
當係FE機
會唔會大賣?

唔係衛訊，係豐澤，得500

最緊要出返XZ1隻藍

iMobile 買仲有冇耳機送

Xz1 個design 做唔到 full screen

同埋 sony mobile 個名

冇120hz
心已死

點解

係時候屌臭Sony Mobile HK唔更新

聖誕應該用到An11

咁樂觀

住係台灣
用緊香港xperia 1 II
香港sony又慢過人

4k moon 都夠 J 啦

宜家就去買
必間最抵加多嘢送？

ps 冇舊機 trade

真係求其執部垃圾都trade得㗎喎
唔好浪費個優惠

去左 imobile

日本xperia 5 ii 更新左好似用到sub-6?
係咪mmwave?

pixel3 點 clone 落 5II 新機？

Xperia Transfer 2 + Google Backup

唔關事

明白
唔該巴打

歡迎巴打

我都係Pixel轉Sony (Pixel 1-> 1ii)

xperia transfer 2 用唔到
stuck 左係 step 4/6
Preparing for transfer

部xperia 1ii機背貼左水凝膜
可以唔戴套真係好正
機背貼水凝膜既效果都唔錯，接近裸機

快撚啲更新Android 11啊
香港Sony Mobile

血書

long press power button brings smart home control
希望有得熄左佢

用左5ii一個月，真心覺得比其他sony機優勝既主要係呢兩樣： 1)散熱，2)高電量。
你打機既話就多個優點120Hz顯示。唔打機其實分別唔太明顯。

啱啱收到update, 我就係臺灣機。
唔知係一般update定係up上an11

結果都係聖誕買最抵
如果唔係部垃圾雷蛇壞撚左, 依家買就有N1ap玩下

Wow
有線無線齊晒

1 ii trade 5 ii 有冇得諗

12月更新only

台仔咪講左係an11囉

屌你睇清楚先啦

xba-n1ap 賣得返幾銀？
想買5ii 勒又

58.1.A.0.921先係AN11

下年2月發佈XPERIA 1 III啦喎

網上d人放1300-1400，不過唔見有人出價
我11月買，得個殼，n1ap賣唔出都可以自己玩下

1ii第一日賣街狗衝左
so what

嫌10ii慢想換5ii啫

Last Update: 2020-12-15

== XPERIA 5 II 更新 (國外版本 58.0.A.28.51 - 12月) ==

58.0.A.28.17 (11月版本) - 2020/11/26
更新內容: 修復錯誤

58.0.A.10.3 (第一版)

== XPERIA 1 II 更新 (國外版本 58.1.A.0.921 - Android 11更新) ==

58.0.A.3.224 (11月版本) - 2020/11/18
更新內容: 有機會修正網絡延遲問題

58.0.A.3.194 (10月版本) - 2020/10/20
更新內容: 3HK、SmarTone收得返VoLTE同WiFi Calling

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020/10/1
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020/9/15
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020/8/3
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020/6/29
更新內容: 通訊改善

== XPERIA 1 / 5 更新 (國外版本 55.1.A.12.28 - 12月) ==

55.1.A.9.127 (10月版本) - 2020/11/5

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020/10/1

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020/7/17

== XPERIA XZ2 / 3 更新 (國外版本 52.1.A.3.92 - 9月) ==

52.1.A.3.92 (9月版本) - 2020/10/8

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020/8/11
----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

Vivo都有T*

gimmick嘢
我要真升級呀

人地堆料堆到足

我要Sony真升級

難d

邊隻字有寫T*？
Nokia一早都有菜食啦

用唔到 xperia transfer 2
用 cloneit 得唔得

到時發布會講架喇
人地錢多

更新通知呢排出返來

既然S888都唔支援4k 120hz咁1 iii係咪好大機會都係冇120hz?

Sony有心既話無理由1仔唔加120hz
下年1仔起碼要有1080p 120hz
5仔就上144hz

睇死sony要4k都無120hz
之後將個咩動態模擬升到120hz就當係4k 120hz

圖：nokia post

下面行嘢已經有寫vario tessar

嘩藍色Zeiss信仰logo

[An撚請入] 你哋部An機用手勢導航個陣有冇「黑邊問題」？

我決定要推到問題真正解決

加油

要User咁樣搞法
Sony用家真係好撚悲哀

我唔介意幫你搵咩問題，解釋埋畀你聽咩條件咩情況先會有問題都冇所謂

你要落手落腳去解決先得架大佬
連An11都未解決咁點服到人呀

邊框點解決？
一樣會花
心痛

記得之前買N1AP
d人叫我加小小直接買N3

我部x1ii曾經暴露係充滿金屬屑既環境
已經花到放棄左保護部機

用bumper

bumper邊框手感都唔算好
之前試過先達某間全機包膜
手感幾好
但間嘢手工有d差
某d交接位會起角
本身想去臺灣旅行個陣試下臺灣devilcase全機包膜
但依家mola

錢是萬能

包膜唔防撞，用bumper跌過幾次都冇事
本身xperia1ii夠窄，加bumper都ok

devilcase有全機包膜？

聽日搭捷運去睇

係 之前fb見到
不過睇分店
上fb望下好d

首個官方post

請問Xperia 1 ii個主頁係咪set死咗響最左邊無得較？

Vario-Tessar唔等於T*，兩樣嘢嚟
Vario係蔡司嘅zoom鏡意思，Tessar本身係鏡片結構嘅其中一個類別，但自從蔡司周圍賣個名俾人用之後啲名已經玩到爛晒
Nokia摺機年代已經有用Vario-Tessar呢個名，但起碼當年人哋真係3倍光學變焦，唔係依家嗰啲用幾支鏡加埋再用算法合成嘅所謂光學變焦
我睇Sony當年有同蔡司簽咗約先可以獨佔T*使用權咁多年，如果唔係一早俾人玩爛埋T*個名

唔用Cinema Pro就可以直落SD card

學到嘢

睇咗呢個就以爲Vario-Tessar等於T*
宜家搞清楚

望住部nokia就諗起808

1ii 120hz夢已冇
唉

有冇可能透過更新unlock 1ii 120hz?

希望下部4k120hz
3.5mm保留
Sd card 速度再快啲
仲有
俾番相簿我
唔好再有on9 bugs

話說WhatsApp影相好似好咗好多
自帶夜間模式

佢哋話要改內核先得
好似冇乜可能
詳情要問所羅門

其實有無bumper係成個都方正
無乜圓位或者是但一邊厚
見過x1用左之後部機好似奇形怪狀

舊代flagship仲慢過新代中階

Alumania?

有無人知

係

唔講都無為意10ii先過1/5

Pureview真係行得好前

20號？
咁點解台仔咁快有更新

認真以電話嚟講華為嘅Leica有誠意過其他廠貼牌嘅Zeiss好多，至少發色方面人哋華為有跟進返，由當年Nokia嘅所謂菜鏡到今時今日嘅Nokia菜都係得個名基本上係毫無菜味，就算係Xperia 1II有T*先叫做有啲啲菜味，但始終Zeiss一早做爛咗個名周圍賣俾人玩真係唔會對佢有咩期望

未去到最想要嗰種 但都算順眼
似乎上面巴打幅圖都係呢個

hsbc 未十卜 5ii 生物認證？

Xz2 系列係咪無得官方升android11

個人戶口得，公司戶口唔得

明明相機同photo pro已經將佢轉左儲存喺SD卡但係永遠啲相都係擺返喺電話內部空間

仲有成日部電話會突然冇預警自動斷網絡，要人手開返地球

1 ii? 直接等an11

jpg定raw

官方：係鎖你呀吹咩

收得差姐
Xperia 1m2成日收4格都上唔到網架喇

有冇用緊sony Xperia1mk2用家同我一樣用唔到now sports app睇足球精華

收得差≠強制斷人數據
擺明有bug

有機會 security update cycle 都完左

如果csl就好正常，成日load空氣

你講嘅係另一個case
佢講嘅係有時去到某啲地方部機會冇啦啦熄咗data
雖然過幾秒會自己開返

冇啦
android S845系都冇啦

Xperia 1IV唔該用到拉屏技術
default 19:9比例
有需要時先去返16:9/CinemaWide

多謝大家

XZ2/3 已經放生，沒有機會

係咪冇一間廠升S845機？

發夢見

發夢我揸旗

暫時係，Nokia可能會既

咁係高通問題啦
通常升唔升得android都要睇埋高通搞唔搞
今朝先睇到新聞話S888同Google簽咗agreement要support 1+3個版本

Sony就算有驅動都懶得搞啦，2018年機，仲要係詛咒機，過左2年支援啦

Samsung S9，Note9都冇得升啦

因為粒U冇support
以往有support嘅都攻咗頂

如果係高通問題就唔怪罪大了
當年S801好似都有類似情況

升唔升到係先睇SoC sup唔support
再睇Sony搞唔搞
宜家橫觀成個市場似係S845唔諗住support

5g係咪食電啲？岩岩轉左用5g啲電好似去快左

當然

啲電夠一日用？

我暫時每8-10個鐘叉一次滿

係，唔支援古董機

bug佢哋好多都唔會fix。sony係要你習慣部機

Pixel 3計唔計

計，但唔係support得好差咩？

做咩返來
賣咗機未

其實部xperia pro係咪走左數

android 11仲有幾個點幾值得留意

3P performance optimizations
- Your camera works even better on photo sharing platforms like Snapchat.
（宜家an10有陣時用3p相機影相會走焦）

Scoped storage
- Android limits broad access to shared storage for all apps running Android 11, so your info stays better protected.
（限到啲仆街強国apps後門能力）

Google Play system updates
- With Android 11, you get even more security and privacy fixes sent to your phone, right from Google Play. So your device stays armed with the most recent defense.
（唔撚使成日等Sony Mobile HK）

Picture-in-picture
- Picture-in-picture windows can be adjusted to fit the size you need.

5G detection API
- With new APIs, apps know if you’re on a 5G connection. So you get better performance.

Gesture sensitivity
- When using gesture nav, you can now fine-tune both Back gestures on the left and right edge independently of one another.

我3 都係

想問下5ll, 開nfc 個制邊度係邊？
搵唔到

裝置連接→連接偏好設定

2022年睇下點

XPERIA 1 應該ANDROID 11止步, S855其實都好夠快

SAMSUNG S10 / NOTE10 之前應承左更新OS 3年, 應該可以上到AN12

出唔出驅動主要睇SAMSUNG比唔比壓力高通

以前有得喺NOTIFICATION BAR 度開NFC, 唔知點解要閹左佢

爛還爛, 始終係 Vario-Tessar
同埋好多人見 Zeiss 同 Leica 就以為好勁

Xperia 1 用家都睇唔到
已Report 俾Sony HK

1ll 啱先突然有系統更新提示

但咩更新都冇

google play系統更新？

Sony Taiwan 年終優惠活動即日起盛大登場，祭出各式影音產品推出驚喜好禮回饋與限定優惠價；凡選購 BRAVIA 指定頂級旗艦機種，註冊即可擁有 Xperia 1 II 5G 超旗艦手機，購買其他精選機種可獲得百貨量販電子券或便利商店虛擬商品卡等好康回饋；並同步提出超值影音升級提案，只要購買任一BRAVIA機種，即可享有最高折抵NTD 5,000元優惠。此外，最強口袋隨身機RX100VII 限時回饋降價NTD 5,000元，入手年度熱門輕影音數位相機ZV-1和專業攝影Alpha系列指定機種，則享有註冊並上傳購買憑證即送豐富實用原廠配件，另有多款專業鏡頭折價回饋。優惠期間Sony旗艦真無線降噪耳機WF-1000XM3也祭出限時價NTD 5,990元(優惠NTD 1,500元)，還有多項方案讓高音質音樂隨行慶新年！

買電視送手機

部電視本身好貴

罪大最鐘意閹d有用既野

買得Z8H/A9G 唔會冇錢買XPERIA 1 II, 都係羊毛出自羊身上

香港賣BRAVIA個PROFIT其實好高, 好高油水, 當然香港人力物力租金都貴

閹完又冇解釋
朝夕令改

5豬真係好食電，我仲要開埋定位。5個半鐘扣69%

仲未放走部機？

金錢既力量

大陸嗰啲圖係dslr影是常識吧

放得上ppt都係同蔡司夾過架喇

開左但拍唔到八達通既

Google Play system updates攞嚟解決碎片化問題真係好好嘅決定
tso？收皮啦

都唔一定⋯⋯
但P圖是常識吧

行規好似無話過唔俾執相
間間sample 相都係打曬燈，攞raw 再大執

XPERIA 5官網做緊快閃
定係街其實都係呢個價？
仲要官網淨係送記憶卡

仲買5？好快換機

一樣

1ii

屌啦，係市區大露天

打得下幾突然之間斷晒data, 人手開返， 好on9

唔使人手 隔一陣會自動開返 但好罕見

唔知聖誕前出唔出到an11呢
SONY MOBILE HK

新年後喇

大家可以等1 iii先買

5ii 今日更新完

啱啱先彈通知咋

Last Update: 2020-12-17

== XPERIA 5 II 更新 (國外版本 58.0.A.28.51 - 12月) ==

58.0.A.28.51 (12月版本) - 2020/12/17
更新內容: -

58.0.A.28.17 (11月版本) - 2020/11/26
更新內容: 修復錯誤

58.0.A.10.3 (第一版)

== XPERIA 1 II 更新 (國外版本 58.1.A.0.921 - Android 11更新) ==

58.0.A.3.224 (11月版本) - 2020/11/18
更新內容: 有機會修正網絡延遲問題

58.0.A.3.194 (10月版本) - 2020/10/20
更新內容: 3HK、SmarTone收得返VoLTE同WiFi Calling

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020/10/1
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020/9/15
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020/8/3
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020/6/29
更新內容: 通訊改善

== XPERIA 1 / 5 更新 (國外版本 55.1.A.12.28 - 12月) ==

55.1.A.9.127 (10月版本) - 2020/11/5

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020/10/1

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020/7/17

== XPERIA XZ2 / 3 更新 (國外版本 52.1.A.3.92 - 9月) ==

52.1.A.3.92 (9月版本) - 2020/10/8

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020/8/11
----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

普通security patch?

有冇白老鼠試咗

啱啱更新完 暫時好似冇乜分別

Sony Mobile HK話港版1ii要一月先出到Android 11

幾大都話1月先出啦, 話12月出實比巴打們追擊

尋日俾人撞到，番到屋企發覺鏡頭玻璃裂左，成日凝住凝住focus慢左好多

假設1iii用S888而同時安全性更新交畀Google Play System搞，咁2021-2024內可以保證有每月安全性更新，但大更新就要睇Sony點搞啦

好正

鏡頭貼貼唔貼好？
x1ii想前後貼就算
但唔知鏡頭使唔使take care
有冇巴打依家裸機緊？

換左 5ii 起碼唔洗長插住個尿袋
又唔洗長期爆 storage

唔介意影響拍攝畫質就貼，因為唔小心跌落地都真係會花，始終佢面積有返咁上下大戴套都唔保得幾多

巴打們有冇單耳藍牙handsfree推介?
想同時connect 5II & xzp

呢部機影 raw 都係鳩鳩地
雖然 snapseed 執完已經有 de noise
但認真用返 jpeg 執算

raw好多noise架
冇特別需求jpg已經好靚

買完點都要試下架喇
因為 raw 佢唔會 optimize DR
jpeg 反而會
仲好
慳返位淨影 jpeg

呢啲嘢交畀專業嘅人搞

啲noise多到
raw係咁嘅質素嘅話我都係攞返相機算

raw=冇process

Apple Pro RAW又贏

關專唔專業乜事

應該未有 app 食到 佢隻 raw
或者 sony 自己要出隻 app

我話
raw呢啲嘢留返畀專業啲嘅玩

下
proRaw就冇noise?

Raw冇noise就唔叫raw喇

真係冇
因為半處理過

有noise 係正常啊
但多成咁就不了

Marco Kao

其實夜景應該要追求呢類

所以其實係未有 app 十卜
或要 sony 自己出 app

我用 LR / C1P 搵食
夠玩未？

做咩起哂鋼

一個自問專業嘅被你連續兩次質疑專業
係鬼都燥啦
不過大家都唔知大家底細
大家心平氣和一齊屌Sony連睇raw都唔掂好啦

wtf？
我幾時質疑邊個人嘅專業
我話raw交返畀啲專業嘅玩咋喎

之前諗住聖誕用到真係太樂觀

上年明明...唔講了

舊機xp上年早就無左更新
唔知新機想準時更新都咁難

我講緊1仔...

屌你老母臭閪
Sony Mobile Hong Kong
幾時更新Andorid 11啊撚樣

1月

以前Nokia未出808之前嘅所謂蔡鏡得死sharp，當年Sony Ericsson 320萬像素有AF嘅機已經吊打Nokia蔡

應該話：佢既幫你處理過，但又留返進一步後製空間俾你。

官方係寫12月好似
係台灣早左

佢咪專業囉，佢咪玩咗囉，佢咪話唔得囉

：唔得？你都係畀返啲專業玩啦

痴撚線係我句子加字變咗第個意思
乜野唔得同都係啫

“raw呢啲嘢留返畀專業啲嘅玩”
意思係？
a: 你係專業，raw呢啲嘢留返畀專業啲嘅玩
b: 你唔係專業，raw呢啲嘢留返畀專業啲嘅玩
c: 我唔知你專唔專業，唔知你講啲LR同C1P係咩，不過raw呢啲嘢留返畀專業啲嘅玩

乜撚呀 咪就係字面意思囉
咪撚再僭建我句說話

下，宜家你老屈喎

我只係嘗試理解同推測你係喺咩前設下留一句
“raw呢啲嘢留返畀專業啲嘅玩”啫

wtf
做乜鳩

所以你都係無解到句嘢

算啦
如果你覺得我冒犯到你，我係到say返個sorry

咁你解下
wtf
做乜鳩
係咩意思啦

咁我又當然冇抽張相出黎再用 LR / C1P 搞張相咁 on9 啦
因為我始終認為手機相點都要係返手機完成 edit
我做過嘅 adjust 同我平時用 LR / C1P 冇乜分別

我 adjust 完個結論係
1. snapseed read 到 raw 唔代表 read 到係 5ii 嘅 raw

2. sony 出完隻 raw 到底有冇諗過交 profile 比 adobe / 自己出個 app 做 adjustment

佢講到咁
我唯有試下用 LR 開 raw 執多次

風乾物燥容易上火
大家飲杯涼茶下下火
文字討論無語氣無表情易生誤會
想講嘅野人地睇未必有相同諗法
最緊要大家都無意冒犯
Sony post有野屌就屌Sony
佢任屌唔嫐
千錯萬錯都係Sony錯

留名等相

暫時黎講
用原生手機 app 效果反而仲好
呢張相若果用 cam pro manual mode 個天會爆晒 一係就架車黑晒
有機會再試 cam pro auto mode 會唔會仲好

咁畫面入面有光源係難搞d

係咪因為hdr?
小弟才疏學淺

原生 app

Cam Pro M mode

Cam Pro Auto

Google Camera for 1 ii & 5 ii，reddit 有鬼佬搞緊！
終於有點成果。

家陣買x5ii 點買最平

跌爛咗部s20, 諗緊換sony 定等s21

換sony都等1iii
聽聞出年好快出貨

想要細機呀

M mode無HDR

有無HDR光暗位真係差好遠

我經驗係取景角度少少唔同都會影響佢auto個個場景識別

我建議等S21, 費事又成身BUGS

次次入親嚟 sony post 問意見，一律建議都係買Samsung

咪撚同我撞機呀屌你老母

一係iPhone都可以

爆ping bug等左幾耐先修好?
netflix手勢全螢幕橫條幾時修好?

仲有其他我都唔記得了, 唔講咁多, 一陣又有麻煩人話打手之類, 真係煩死

終於俾咗錢解毒

sony專門店有無5ii mon貼賣？

仲以為你入JUSTEAR添

我呢D窮L都係繼續用AK380+MH335DWSR算

有冇行4.4 BALANCE

毒癮未去到咁深
夠止癮就算

你都叫窮L我嘅話
直頭可以叫乞衣

有
M7跟機有4.4線
依家煲緊

我都退燒啦

有錢可能會入番隻VE8 / VE ELYSIUM

M7全動鐵應該唔洗煲好耐

不過入2手黑磚唔係仲好嗎, 應該4K有交易

我成日都無端端燒幾分鐘
跟住就退燒
退完冇耐又燒過

唔鍾意收二手

通常都係試左新野先燒過

你仲有冇用其他耳機?

幾年前有對fender fxa7插手機聽歌
但自從啲手機冇headphone jack對嘢就開始封塵

六月Sony部1 II有headphone jack
我就開始用番對fender
用用下就開始想燒
然後去咗毒氣室試DAP
最後就變成今日咁

非常好~自己走進毒氣室

SONY MOBILE HONG KONG
二十號啦屌你老母臭閪
更新ANDROID 11 未啊
冚家剷

唉sony用家好撚慘噉，真係買信仰 samsung 樣衰過sony 兩個層次

iphone 我有部mini 啦，但想要多部an 機啫，帶多部電話好過帶尿袋

呢樣係必須 唔係嘅話tso班契弟唔做嘢

得你長開 用電快啲 粒電壞快啲
換電又賺你錢

你講呢個快捷鍵？

有得set ga ro

反而計數機唔得 以前部htc都有

係呀 ，要點set 嫁？
我揾唔到nfc 個 icon

有主人就正評

你部5ii冇咁搞笑既
我呢部1ii 黎

5ii係無咗nfc shortcut
鳩鳩哋

1ii都冇

5g啲電倒水咁，有冇方法解決

我呢部1ii有，唔知係咪舊機帶過來？

係
撳多兩撳會消失

但係我用左成個月又開又關係咁啫八達通都冇事

咁咪好

long press仲識直飛入nfc開關既setting添
大家想用既話不妨send email比sony?
明明有整到個功能但冇左個shortcut

關5G, 行番LTE

你覺得我哋冇做咩

我以為大家只係追sony更新, 唔知大家連nfc shortcut都冇

不過對我影響不大
長開

更新完電量好似用快咗？定係錯覺？

唔係錯覺

其實點解咁心急, 有咩AN11功能需要急用??

隨心算啦

都幾想快啲用到新功能
而且之前部3aXL都更新咗 自然就想部1ii都快啲更新啦

睇開D啦, 最緊要自己用得開心, 你都見我已經唔理, 部1仔壞指紋都唔整, 唔用指紋算

SONY AN11個全手勢功能仲係會令NETFLIX出底橫黑條, 睇黎SONY仲係唔知咩事 / 唔想理咩事

睇台仔講會降左個4k先

咦 網頁都出咗啦喎

咁你可以放心啦

唉屌
明顯後者

你玩好過專業RAW未呀?

我唔係專業唔識玩

從舊機recover backup落去就有，全新setup就無，某程度上我覺得係bug嚟

Android11更新會唔會有番？

部機都幾 on9 冇得較光圈

固定光圈點較？

好似未有人做到

你就真係on9
有邊部手機可以較光圈

三星做過

得2級可變
中間個d呢

有, 兩年前SAMSUNG S9+, NOTE9咪有F1.5/F2.4雙光圈, 雖然唔可以微調

我又黎倒米啦, 出番去先

三星S9咪試過

其實佢只係內置咗兩個光圈俾你換。
如果佢有心做整埋內置ND filter都仲得。
但其實可變光圈呢樣嘢Nokia N86已經玩過，三星都只係炒冷飯

電話內部空間有幾多？
有位都留返俾電池好過啦

當年Nokia N86有三級光圈

其實唔係大好多
反而大cmos就好晒位

最弊CMOS唔大唔靚呢

大CMOS可以直接改善畫質，俾你收光圈實在有幾多人會用？依家個個都一味加大個光圈，邊緣成像WFC
想俾人影風景影流水真心直接加內置ND好過

啲新功能冇乜吸引力

其實我
pixel 上過 11
唔知有乜分別

但做出密 d 安排 update 係應該的

又話11開始更新系統可以在google play 搞掂，唔洗等Sony， 而家提都唔提即係無啦，除咗呢樣，其他新功能都無咩期待

想問下5II有咩好既套
E家用緊惡魔盾, 變左好大舊

部Nokia 8 虧虧地，考慮緊要唔要轉會

原裝

見 pixel 4a 上咗 11 慳電好多 睇下 sony 做唔做到

次次升級都話慳電左，結果.......

spigen

+1
用緊spigen個透明套幾好

10ii 頭先有更新

應該純粹係安全性更新

Amazon 賣緊一舊水唔洗
原來透明殼想買Rasta Banana 但呢度負評都幾多 所以都係買返Spigen穩陣

spigen透明嗰隻用幾耐會變黃？

暫時用咗一個月無咩問題

係好抵
用緊

買左
1月6先到

一人一封信叫 Netflix 出到4K比sony有無得諗？？

stock android咪係,始終sony個ui有少少唔同

update左，個指紋解鎖好似快過之前

買咗5ii俾老婆 但係佢個部條Google Search Bar整唔走

我個部

條Bar勁柒 好撚灰

長撳
主畫面設定

solved

想問點解sales都會sale
5ii 多過1ii，同埋係咪胃x最抵買？

係咪買一定送bluetooth耳機？

仆街
唔知點解用用下部5m2就愈黎愈想下部機轉iphone
信仰冇了

我就用完覺得買唔返其他牌子

信仰未夠堅定

5ii難賣過1ii吧
爭幾舊除非j 120hz

否則買1ii大芒好過

利申
用緊1ii 先會諗買唔買5ii做第二部機

都差1000

6999
7999

錯由我第1部電話就係 Sony Ericsson
點知次次買佢都覺得自己係condom
信仰冇了

8GB 1ii $7499啫

老婆部samaung d update密到
sony

利申 x1

sony係嗰啲你買開佢啲音響/相機/遊戲機就會唔爭在買埋手機嘅牌子

哩兩個價真係好難同samsung / iphone 爭

未買相機 信仰唔夠

有幾密
舊機個個廠除咗pixel都係慢到嘔
利申屋企有三星機

港行都叫做keep住有security update
係間唔中一個月跳咗一次咁
同埋前排因為fix 114連出咗幾次更新

唔通要Pixel出部21：9先知個責任係邊個到？

S20嚟
有冇S10數據睇睇

當年尾水Symbian nokia做過condom,
之後轉an就用se到依家

in 罪大we trust

點解咁講，Ching

同期嘅s20 平x5ii 成千至少 仲要spec 勁少少

ip12 pro 貴x1ii 5舊水，但用兩年賣返出去一定唔止回多5舊

衣樣真，心大心細，所以先心郁郁出5ii....其實佢送耳機條數都係到

佢送個耳機唔係賣得幾舊水?

5m2,你覺得有咩差？

用緊5,覺得原生相機app垃圾,
好食ram,
仲有bug(禁完制影相，手快轉開其他app,張相會消失），
暗少少，影完又轉圈圈,轉返幾10秒先影得下一張

不過5m2轉左相機app,本身打算呢部壞就轉5m2

原生相機app食相問題起碼由XZ2已經開始有
不過今代1ii/5ii終於fix咗 如果唔係真係help唔落

其實真係可以一戰
但唔知點解我部有時打打下機會彈game
同埋愈買sony機愈覺得自己變左condom

試下唔用個垃圾 遊戲增強器，
我之前係咁fix左

唔知，搞到s20仲抵玩

已經冇用

想問下如果佢淨係得Google photos，咁用電話影完啲相會唔會自動壓縮咗？

Iphone 用一年賣出去都有70%

係囉
除咗114個期都係一擔擔

exclude隻game佢啦

唔會 佢會保存張original喺手機度
除非你喺設定度
撳呢個掣唔要咗啲original佢只係要壓縮版

但係我喺Google photos 睇某張相，佢喺雲端同裝置上都係一樣size，但係呢個size同我用簡易相簿睇嘅size又唔同嘅。

同埋我點分邊張係original定壓縮咗？

照計你部機內存個張係original
check下你內存仲有冇張相
google photos睇個張應該係你上傳咗壓縮咗嘅版本所以咪一樣size

不過google photos個免費backup都就嚟收皮

啱啱check一check內存發現Google photos 嗰個size先啱，反而喺簡易相簿睇張相個size會細咗。

我懷疑係因為就算我upload咗張相上Google photos，因為我內存仲有嗰張相喺度，所以佢就自動會show original 嗰張出嚟。

其實佢啲貨吊高嚟賣又賣唔晒，到新款出嘅時候又要大劈價清貨尾
倒不如新機平啲賣引多啲人買做好口碑好過
而家望到個價都有啲卻步

有冇用緊x1 i 既巴打
想問下而家值唔值得入？

部6s plus 開始死死地， 主要用來睇漫畫， 藍芽聽歌，同youtube 多

見而家二手平平地 , 三星係抵，但想揀sony 多d

Xperia 1 III: Hints
8, 888, 50, 5000, PZ, N4K
And New Design

如果真係8gb ram會唔會太不思進取

又New Design

會唔會步xz2後塵

XZ2系列最戇鳩就係又重又厚 個樣都係其次
（不過撇除呢啲 XZ2C個size同手感都係一流 換咗5ii有時都會掛住佢）

又改設計啊？

其實想問做第二部機係咩意思？

用兩部電話

咁咪兩張sim卡？？？

XZ2/3果期真係罪大最黑暗果期
部機望落似三叔，又重又厚

好在之後1個樣生性返d

白卡又蒲頭
今次係問咩係「第二部機」

仲有2張sim卡
屌好撚煩

一陣佢個fd又彈出黎
話我煽動鬥黃架啦

明明條友玩膠扮咩都唔知
機價7499 要膠袋既話要加一蚊又唔知
加夠7500食信用卡promotion又唔知
咩叫副機又唔知
屌你原始人黎

後置指紋
有notch

有冇用 x1 ii既人睇youtube會hang
依家睇睇吓片會成條片突然lag咗要重新播過
衰啲嘅直頭成個app停止運作要閂咗個app重開

英國 法國都有11 , 香港

覆完先望一望個名先知我真心左
自 so9ly

如果有呢兩樣野可以嘅話即刻棄坑

有冇用家可以講下x5ii 而家有咩bugs/問題

S21睇個勢除咗係888之外都冇咩贏

有notch真係不了
50同PZ諗唔到係乜

會，因為明明1II已經有12GB RAM版
雖然8GB RAM目前嚟講係夠用

唔會再玩後置指紋

後置指紋真係最反智設計

50MP, periscope zoom

所以個designer不再錄用

標準係12

大頭/有notch

Fake

所巴名譽戰

Last Update: 2020-12-23

== XPERIA 5 II 更新 (國外版本 58.0.A.28.51 - 12月) ==

58.0.A.28.51 (12月版本) - 2020/12/17
更新內容: -

58.0.A.28.17 (11月版本) - 2020/11/26
更新內容: 修復錯誤

58.0.A.10.3 (第一版)

== XPERIA 1 II 更新 (國外版本 58.1.A.0.921 - Android 11更新) ==

58.0.A.3.224 (11月版本) - 2020/11/18
更新內容: 有機會修正網絡延遲問題

58.0.A.3.194 (10月版本) - 2020/10/20
更新內容: 3HK、SmarTone收得返VoLTE同WiFi Calling

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020/10/1
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020/9/15
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020/8/3
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020/6/29
更新內容: 通訊改善

== XPERIA 1 / 5 更新 (國外版本 55.1.A.12.28 - 12月) ==

55.1.A.12.28 (12月版本) - 2020/12/23

55.1.A.9.127 (10月版本) - 2020/11/5

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020/10/1

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020/7/17

== XPERIA XZ2 / 3 更新 (國外版本 52.1.A.3.92 - 9月) ==

52.1.A.3.92 (9月版本) - 2020/10/8

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020/8/11
----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

唔明點解啲人咁鐘意update
你鐘意update我日日出一個update都得啦
Changelog 9up好多你都fact check唔到

5ii上榜

5ii細機入面根本贏晒
係定價on9

因為部機未係bug free囉

有邊部機係bug free

咁呢個世界唔係淨係得0同1
仲有0.7 0.8 0.9
就算做唔到1
都畀個0.9嚟呀

就係因為冇可能bug free所以先想有長期update

Good luck
好彩冇影響到我

不過我意思係唔係多update就好囉

一擊即中就最好
可惜冇呢回事

update密都唔一定好囉

最緊要一步到位 都係冇呀嘛

有冇人1ii 5ii仲係裸機緊

有冇師兄用緊xperia 1 ii 藍牙連接 soundbar或者藍牙喇叭好易斷線

PhotoPro Raw vs ProRaw
我唔係專業唔識評

各位嘅5ii用緊咩mon貼
前前後後試咗四張(衛訊x1 日森x3) 右上角都係難撳

冇用 仲未花

最壞打算就係咁

1ii冇用 右下塗層甩咗d

之前用Devilcase嗰張右上角都係難撳 跟住搣咗冇用

SONY MOBILE HONG KONG
同TSO
屌你老母
幾時更新Android11啊
冚家剷

push

我遇到最主要嘅bugs係睇唔到netflix
每次都要restart先睇到，但係restart完過幾個鐘或者一兩日又會出error睇唔到
暫時喺reddit同連登都見到有苦主，無人知點fix到呢個問題

唔擔保你買嗰部會唔會有，如果你唔睇netflix嗰啲嘅話對你嚟講就無所謂

我部Sony電視呢排都開始有呢個問題
懷疑係Netflix問題

今日行去睇5ii，幾間都做緊6999

有無ching介紹下咩玩法最抵

我部Sony電視沒有此問題
仲舊過你~

邊個android系統

ANDROID 9

當然我唔係成日有
10日有1、2日囉
都唔知點解

shitty bank 去黨鐵商場既胃信？
先食trade in -700
shitty 即減兩舊
用shitty響黨鐵商場回兩舊商場現金券

暫時諗到係咁

我每次睇完YOUTUBE/NETFLIX都會BACK番主桌面先關機, 唔知道有冇影響, 我對部機好好的, 唔會催佢, 先佢CPU條件有限, RAM唔夠多

Xperia 1啱啱收到更新通知
今次係更新啲咩

12月安全性更新

唔屌sony mobile hk了

仲以為咁好終於有得用11
是我想多了
只求更新之後個指紋可以用得返

港版1ii 5ii都未有 幾時輪到你上一代

要2月先有~

keep 住 upgrade證明間公司唔係賣完手機就算

我上一部XZ1同依家5仔都係買完完全冇功能更新
界面又冇更新
買完唔夠半年又見到新機出有新界面新功能
唔係咁好feel囉
Sony手機又唔係平
Samsung起碼會後補功能更新

我再對上一部Xperia X由6升到7同8
依家反而唔識咁做氹下用家

2019後買Sony預咗得原生界面
呢到唔係冇警告

sony蝕住做
samsung賺到笑
加上samsung一向多自家功能
慢慢嚟啦
我夠想屌佢cut咗small apps

原生界面我反而唔介意，我反而中意清水

介意既係明明XZ1係Pie都冇Slide bar
應該話好多應該有或者Expect有既功能Sony都冇

講真Samsung有平板有Notebook有電腦都肯出Dex mode同摺Moon機

Sony就好似睇死我呢啲死忠一定會買Sony咁

Playstation同Xperia
兩個極端
以前Xperia風光個陣好多大佬都係外國人嚟
宜家變哂日本人

講真X5ii有120Hz，X1ii冇呢個真係令我嘆為觀止

完全係當X1ii係condom

想問下，相機吹塵個個汞，邊度有得賣
平價就得

黃金/高登/電子特賣城

謝

i mobile 做$5600

係特約經銷商

我都心郁郁, 但1睇完D review x5ii 個相機又好似差咁D

請問邊度做到呢個價

未試過連續一星期都睇到netflix

？？？

5ii 開唔到 netflix

真係正

因為1II係賣4K芒，你要佢俾你揀120Hz但唔能夠同4K共存，佢寧願唔俾你，呢個係原則問題

唔係啊嘛

諗住XA2 Ultra 轉 5ii

如果分期供的話,係咪胃訊最抵😐

送果個耳機係咪真係有限數量?

有冇啲冇事個案？想研究下係咩事

無事

無事x2

想問下你哋開始用5ii個陣有冇restore from backup/old device?

我無，新機即用，咩都無做過

你呢？開始用個陣有冇restore from backup?

sony an tv, 日日睇netflix都冇野

Xz1完左更新期
Xperia 5就

唔用正價買sony機是常識吧
TX>Z5>XZ1>5ii
冇一部係正價買

咁我係咪應該 uninstall 再 install 返

除非一出即買 唔係都唔會用正價買咁傻豬

利申: X1一出即買 好記得係上年6月6號
之後唔夠一個月 已經玩緊即減 好似即減400定700
感覺被sony mobile hk撚左一獲

咁我都係

但5仔好明顯係買完連更新都冇
得安全更新

想問有無人有同樣問題

通常等3個月/聖誕買抵好多

無

跟耳機

其實有你唔覺啫
ui就冇可能大執

你有restore backup?

5ii Netflix 我都會有時出error 5.7，要restart先睇到。

出左2個月，我先出x5，己經差左幾舊水

不過x1開始，已經無之前d機咁誇張，

之前sonyd機係大半年，跌幾千，
依家跌到咁上下，就唔係好跌價

好多game仲係16：9/18：9
打機有兩條大黑bar

10隻入面一兩隻隻囉

姐係實際係行緊TWS+只不過無show到出黎？
我見佢show單聲道所以嚇左一嚇

TWS+即係左右耳同時連接
就算擺右邊耳機入盒 都唔會disconnect

s845以上既機 加耳機有呢個功能就會自動activate架啦
利申: 9估 自己隻sennheiser冇tws+

exact7ly
又搵到苦主

有

netflix 試過 uninstall update 再裝過
選完片 keep 住係 loading 畫面
同之前一樣

暫時諗到個問題係發生係到
應該有啲codec之類嘅問題
試下清cache清data, reinstall一次睇下點

一係就啲cache同data係到
一係就你部機某啲要俾netflix 用嘅resource用咗舊機backup咗嘅嘢
搞到咁

我新機無restore都一樣有問題

你要睇到就一定要restart
唔理你有無重裝

netflix客服點講

netflix話部機啲data要refresh要restart

但問佢點解成日都會睇唔到，佢就話叫我問返電話間廠先知有咩解決方法

成日都射波
但咁多個app得netflix係咁
垃鳩圾

S835已經有

多謝分享

下部機一定離開SONY, 舊機更新冇新功能, 新機更新後問題仍舊, 真係垃撚圾

冷靜啲冷靜啲

咁多部sony都未試過

買咗部Xperia 1, 成年前，冇用過，想問師兄點過data 去張Sd 咭度，成百gb 但我轉唔到啲apps 同相之類重磅嘢，搞到update 都唔夠位，另外Sony 已經冇佢自家backup , 師兄門用咩backup ? Thx , 小弟用iPhone 做主機

宜家backup通常用google backup
至於轉移 可以用files by google嘅清理
入面有

星期一係未最大機會有an11

大家部1ii 有無試過開唔到Volte, 轉左張sim card都係咁

新年禮物

咩都冇既機會大啲

有冇人部 x5 ambient display 有時變咗第二個鐘？
同埋 ambient display 係 system 邊個 app？

預新年後就差唔多

新年前 1：2
新年後 1：1.1

準備聽日買5ii 想問下仲有無耳機送
同埋想問邊到可以貼mon貼

我google 下先，多謝🙏

xda同reddit都有人出過post講部xperia 5 ii遇到呢個netflix問題
一致表示只有restart可以短暫時間睇得返，之後又睇唔到

xperia 5ii 用左幾日，幾好，個size啱啱好

5m2其中一個賣點係Netflix
如果連Netflix片都睇唔到 會唔會有少少諷刺

我上網見人話an11 用手勢有bug

用左個幾月x5m2, 最後都係想用返ios算
唔知有無巴打想接手

1iii rumor

6.7"
17.1：1
4K
DCI 4K HDR OLED
4096 x 2160
650+ PPI
90Hz原生刷新率
120Hz殘像減少
240Hz觸控掃描率
8GB Ram
128/256/512
Qi
35W quick charge
5000 mAh
3.5mm
前置雙喇叭
3D Face ID
3D Sonic Max指紋

Rumor嘅嘢聽聽就好，可討論但別認真別深究

另提，S888好似玩到4k60/2k120 only

17.1：1 what???

why?
how much and what colour

用慣左ios個keyboard，同埋x5m2個相機不似想像預期
我果部係藍色

賣幾錢先

相機有咩問題?

tg: CastlePeaker

咁啱xpeia 1個約都到期
想買google 但又無行貨
睇黎又係要買索尼

咩解像度既90hz??

仲8gb ram

點知
我覺得似流

我發覺5 ii而家連food panda都用唔到嘅？

幫人問一下，知唔知邊到買到Sony usb type a to type c既線？
sony store 一早冇曬影

幾銀

請問5ii點睇送那隻無線藍芽電量

netflix app clear cache clear data再試試。

請問有咩方法背光時...可以調到最光？

not work

依度wor
我整定ok，幾日都無事

not work
我clear data, del app, restart, 再裝返，過兩日都係睇唔到

會唔會又係全螢幕手勢影響到?

我用舊機XPERIA 1加最新版本NETFLIX睇片一D事都冇, 我用3天王鍵既

有冇同人共用？

乜野共用？

account同channel

有
但肯定唔關事

用唔用gesture都播唔到

有冇試過係電話影像品質設定度用 "標準模式" 同埋關閉 "自動原創模式"

試過轉
都係播唔到

嗱
我之前1ii同1用同一ac同一channel同時播
就有呢個error

其他機同電腦都睇到，點會呢部睇唔到
我download落嚟再熄data都睇唔到

唔可以同時用

我無同時睇

我用now e睇波都係同一個問題, load一陣都係黑畫面, load唔倒就自動彈番出去
出咗咁耐機都解決唔倒, 重裝/restart都冇用
完全唔知點解

係咪有時轉新電話時用D BACKUP軟件RESTORE過呀?

我從來只會用GOOGLE SYNC 電話薄, CHROME BOOKMARK, GMAIL

其他設定, APP一定由頭裝過, SET過

雖然係度問好似好奇怪
sony xperia 5 ii好d定google pixel 5好d

要打機睇片一定係Xperia 5ii
S865>>>S765G
21:9,單手一流
冇打窿

有冇得講下sony有咩大缺點 俾我有少少準備
我知佢冇無線义電 不過我打機都係平時轉下珠

唯一差啲就係售後囉
上面都有巴打提過,Sony mobile HK更新比較慢啲啲overall係ok嘅

佢而家個os仲係咪好似以前咁廢?

依家係類近原生android既Xperia UI
唔會好似三叔咁多customize既地方
視乎個人口味

而家發覺Netflix同food panda用唔到，個acc乜機都用到，肯定關部機事

改完覺得幾正

正常：

filled

rounded

circular

仲可以改顏色

其實呢啲本身buildin既
係sony閹左先要用adb改

咁我部機都係重新裝過啲app
無用google backup同restore
login返啲gmail acc
whatsapp 用in app google drive restore, 咁算唔算?

咁應該OK, 算好乾淨

真係唔知SONY搞咩, 21:9配合NETFLIX係其中一個重要賣點, 現在消失埋

同埋我好唔喜歡SONY D更新唔下放新功能, 明明做到, 現在就好似失去左部份更新意義, 舊機只有安全性更新, 果D遊戲增強器, CINEMA PRO果D舊機永遠用舊版本, 最基本連充電到90%停止果D小功能都唔下放, 我下部一定走, 日本仔搞軟件更新都要行階級觀念

其實好多間廠都閹左
都唔明點解要閹

明明Cinema Pro呢啲可以直接擺上Play Store派更新，佢就偏要綁埋落OS度

因為唔想比舊機用到新版本

photo pro定普通相機先

photo pro

俾舊機用到你又話佢當新機係condom

咁同相機差唔多
auto冇得較
p mode +ev或者用spot metering mode
s mode 快門較慢啲
你問得呢個問題應該都唔會用m mode
有錯請指教

硬件上既升級係更新做唔到, 例如影像感應器尺寸升級

我冇話新機係CONDOM

5II mon 唔係算光
之前部 xzp 直係抗日光正到飛起

新機 5ii netflix 問題解決方法

delete all data
restart
經 google play update
唔好經 netflix
得左

XZP LED背光 VS X5 IIOLED

光度係OLED輸梗架啦~

所以宜家 xzp 我留黎玩 drone 用

同埋留黎遲 D 強制出行

我下部都轉會了，諗住

一早試過

我得喎最後
email 去罪大 US / JP CS

罪大us live chat已經搵過，無用

btw你搞得掂就恭喜你，脫離苦主行列

最後方法，剷機重裝，唔好restore

三叔旗艦暫時peak brightness最高1500 nits

你知SONY幾保守架啦, 同埋SAMSUNG個PEAK BRIGHTNESS需要太陽先可以啟用到, 手動唔比

想知sony機音質係咪真係靚啲
有興趣下年夠期轉會sony
利申少打機
通常聽歌睇電子書多

還好
唔算聽歌首選

聽歌首選係咩

有dac嘅

求其上網搵左下
得大陸機同lg有
係咪買條dac線會好啲
用緊s10 打算21年年尾轉會

我唔係好睇到5仔同1仔個mon有咩分別
反而5仔打機應該幾就手單手玩RPG
120hz作用大過4K (對於手機）

咁睇1iii有咩搞作

你可能會後悔, SAMSUNG轉SONY要有心理準備

點解?
samsung都唔好得去邊
倒水電又剩

已經賣左了

你試下就知道, 我也不說太多了, 我只對此品牌的電話表示失望與無奈, 不會再期待什麼. 因為SONY係電話領域已不是技術領導者, 現在只是隨波逐流而已

聖誕節快樂

賣左幾銀

想問下xperia5 ii 呢個點填

唔係

如果唔cut cost應該會上ak4490

XPERIA5II

ak4490難得喎~

其實DAC根本好平

係，啲機攞來裝app算

我都唔知係咩group

平心靜氣啲諗
其實Sony機係使用上都冇太大問題
來緊一年做個佛系用家算

我都係佛系用家, 唔會上黎問, 問題都係自己解決

11巴聖誕節快樂

就快又1月CES展覽

CES通常唔關Xperia事
留名睇2月MWC

我有留意電視, 音響嘛

我係硬年台電視區樓主

下年會買SOUNDBAR, 等SONY出下代旗艦SOUNDBAR

我都想入手extrabass
宜家部X85H個bass唔係好掂
另外留名wf xm4
希望唔好淨係諗iPhone市場

希望sony可以搞好d個anc
試過bose同apple隻TWS發覺sony隻 WF XM3同WI XM2係ANC方面都係垃圾黎

你唔係用緊X9000F定G咩?

X85H用IPS PANEL, 個黑位

要平可以DENON DHT-S216
要SONY既可以HT-Z9F再加後置
有錢有位可以JBL BAR 9.1

謝XX巴打用緊SONY ST-5000, 係SOUNDBAR區力推我買, 比我拒絕左, SOUNDBAR呢D野耳聽為實, 我呢D耳機發燒友邊會因為片面之詞而鳩衝

WH1000XM4囉, 不過耳牛一D都唔方便

想買耳牛
xm4 $2200左右好吸引

你會出街用嗎? 如果家用可以考慮其他, 除非你屋企好多嘈音

我2019年買WH1000XM3都係呢個價, 想平就要問現金價, 通常都有9折

不過放左LU, 好少用

家用為主
嘈音方面主要係街邊啲大媽講嘢（我住低層）

人聲唔係太隔到架

oh
咁我再諗下其他

HT-Z9F 可以PASS

不過耳牛本身都隔到音, 你最好試左先

記得要試, 唔好一咪淨係重覆問

ST-5000

條街都未必有得你聽
太舊啦

上CWB SONY STORE都未必有得試

可能有
上一個月見德福百老匯有放出黎

我自己用緊HT-Z9F
人聲真係好唔夠

冇後置始終係致命傷, 仲要係3年前人手科技.

你SOUNDBAR用黎聽歌?定係睇戲人聲唔夠出?

謝xxxx家

係
如果要後置 呢輪可以揀Samsung HW-Q950T/JBL/同埋LG新果套5.1

睇戲人聲

開VOICE MODE會唔會好D?

好少少 先天不足黎

有冇加後置SA-Z9R? 之前都諗過HT-Z9F, 但係見到喇叭數量咁少, 加上2年前產品, 即刻縮沙

HT-Z9F最弱係冇向上反射聲道, 同埋單元太少

笑

有後置呀
冇計屋企唔位放
佢已經係最盡

如果你有其他揀 就揀其他

等下年SONY出ST-5000下一代布後置既旗艦

如果唔出可能買JBL BAR 9.1算, 佢個10" SUBWOOFER好夠力

xperia 5ii 貼mon貼後右上角變得難㩒
係咪正常

WI都廢？
好少見有人講呢隻

呢度之前都有人講過呢個問題 應該正常
所以我搣咗

仲諗住換張貼試吓

你貼邊張？

太大舊出街用唔到

唔知呀，淨係知係玻璃貼

WI聲係靚過WF同airpod
但係ANC同WF比根本分別唔大,airpod 直頭好過晒兩隻
但係我要講電話,所以都係要WI

我冇推你買， 只係有其他師兄問我講我感受咁解
我都知嚟緊會出新， 但到時過萬蚊我真係接受唔到

WI 個noise cancelling ok喎

我覺得WF嘅ANC算係咁 反而有幾個大問題 例如風聲 通話 難戴 如果解決到就好

fb group

Sony Xperia 1 III 主要規格爆料：

Sony Xperia 1iii, what we know:

-6.5-inch 4K OLED HDR display

-15% brighter display

-Snapdragon 888 processor

-8GB RAM, 256GB storage

-5G connectivity

-Side-mounted fingerprint sensor

-IP65/IP68 water and dust resistant

-$1199 usd

1III 1II Plus

換粒u當新機

samsung都一樣
apple都係

手機界真係去哂樽頸

等ROLLABLE PHONE

所以都係睇下S888真機有冇吹得咁勁

唔係嘅話我買咗x5ii了

賣9千幾
搵鬼買,死忠都唔會啦

罰你睇清楚1ii美金賣幾貴再返來講多次

美金個價同今代一樣

姐係7千幾

罪大隔代換機是常識
一啖砂糖 一啖屎

學apple咁叫x1 IIs咪算

samsung除左ultra直頭倒退feel

想問Sd card有無介紹，如果for 5ii

Samsung玩閹嘢手勢唔夠Apple好
Apple閹得嚟都似番部旗艦
Samsung閹到成部中階機咁

旗艦系列都出到fe feel
咁如果再出fe真係a系列咁

仲有新機係咪叉到100就得

買左返黎洗唔洗用到15-20%先再叉？

睇嚟x1ii個配置夠罪大重用幾年

有無人down apk但唔會自動裝
我就算㩒入去右上角㩒選擇開啟方式都無反應
想裝隻game玩都咁難

8gb ram
1ii 12gb ram用家心諗贏晒

幾時有個完美嘅手機
最高配置 大電 靚相 靚design啫
好似難過登天咁

3.5 呢

基本盤

最高配置 大電 靚相 靚design--->對巴打黎講, XPERIA 1 II唔係已經達標?

唔需要

用到15-20%先再叉仲傷電

新機直接叉就得？

新機直接叉就得了

我哋係咪有咩誤會

做咩咁講?

ching，你sd card有無介紹，我跟機無得送，我見d相都幾大mb...有無邊隻好介紹？

是但買張過30MB/READ WRITE就可以了, 唔好買假卡就可以了
例如: Samsung EVO Plus, Kingston

XPERIA讀卡器只有USB2.0 30MB左右速度, 你買極速卡都用唔著

點解三叔evo同king係假卡？

我係話唔好買假卡就OK, 唔係話EVO同KINGSTON係假卡

明白，同我發覺好多case都無sony
宜家訂造剩做apple 同 三叔
唔想裸機住

DEVILCASE

其實你知唔知anc原理

你問我呀?

比我期望既差,連airpod都好過佢
仲有個問題係搭車個陣,架車震佢會跟住個頻率咁有D回音

我都頂唔順摵左，手感差太遠

Toshiba日製嗰啲，不過依家買到嘅應該都開始改晒名叫KIOXIA。
一係就SanDisk有終身保嗰啲。

以我經驗 wh1000x M3 就有呢個問題， 但我轉咗M4就完全冇呢個問題！ wi-1000x m2就唔覺有呢個問題， 或者我聽日搭車試下

自己心跳聲都聽到係咪正常？

咁我又唔覺聽到喎🤔

想買1ii嚟睇Netflix
依家係咪唔建議

有咩問題
冇咩特別要求
唔care手勢嘅話
我覺得係好選擇

純粹覺得唔太抵
出左半年 減價減得少

等多幾個月, 買XPERIA 1 III啦

到時1 III唔得嘅話先買1 II分分鐘重有折頭

29/12 AN11仍然未出現, 巴打加油啦~

唉屌 又要

SONY MOBILE HONG KONG
TSO
屌你老母
幾時更新Android11同fix bug啊
冚家剷

之前問咗係一月

威咗個10定11月安全性更新全球第一
2020都未過就打回原型，全球都update哂係剩香港未有
SONY MOBILE HK我屌你老母

中美日都未有

1月
我逐個星期同佢追

G持

可能咁啱夾住咗D靜脈位 我右耳戴某隻headphone又係會咁

換咗4張都係一樣 準備訂張膠貼試下
都唔得就祼機算

TRISKIN啦~買黎買去咪又係貴

15號買左x1ii 有冇巴打知依家仲有冇得換隻無線耳機

應該重有，我啱啱換

你地用原裝個快充叉電部x1 ii大約幾多度倒
我邊叉邊用覺得勁熱
成41度以上 係咪正常情況？

正常情況

邊叉邊用係會特別高溫, 而且非常傷電
邊叉邊用係會特別高溫, 而且非常傷電
邊叉邊用係會特別高溫, 而且非常傷電
邊叉邊用係會特別高溫, 而且非常傷電
邊叉邊用係會特別高溫, 而且非常傷電
邊叉邊用係會特別高溫, 而且非常傷電邊叉邊用係會特別高溫, 而且非常傷電

ok 試埋先

我頭先坐巴士 用wi-1000x M2 同埋wh-1000xm 4 都冇呢個問題喎🤔

我一開始都係覺得有時候 右上會難禁

但係祼機又唔覺，係咪因為條邊係彎，張貼條黑邊擋咗啲

點解部1ii開左請勿騷擾 都照收到msg/wtsapp
我setting冇排除過呢堆apps

重要野要講多幾次

睇中部5 II想換，但7千有啲貴
短期內有冇機會減價?

巴打可以去i mobile或者 華仁影音 購買，兩間都係特約經銷商，唔洗擔心冇保養，可以換到贈品，兩間賣緊行貨$5650現金價

記得31/12前購買送WF-XB700真無線藍牙耳機

依家買1 ii係咪好傻豬

咁我得閒拎去CWB到check下先

點會，起碼2021年中先會有新sony旗艦機

同埋我見1 iii好似都貴唔少

我都心大心細, 諗緊好冇等埋s21先

一來*** 軟件做得好D, 二來可能人哋出新機 sony又再跌

老老實實冇追求花巧UI嘅話
我唔覺得三叔軟件有冇話做得好定唔好啲
至少Sony係資源調配、後台同電量控制
係跑贏唔少廠
當然都有唔少致命嘅落後啦例如
無線訊號呀、BugFix Response個啲
真係幫唔落
又貴

同1ii同價喎ching

我意思係依家5000幾個價

邊到有$5000幾
同埋邊有得咁比

我都係見price好似有5800左右

我當$6000
都要經過半年
仲要係細鋪先賣得出嘅價
咁比冇咩意義

咁你又岩既
不過我唔用手機打機
純粹想知1 iii有冇野特別勁過1 ii
如果冇既話我就唔等

SoC
電
Mon
鏡頭
音質

你預至少呢堆嘢

我覺得***個rom有好多features係幾好用, e.g. screencap 可以向下scroll, dual messenger, screen recording (sony要an11先畀人用), *** pay

用唔著就可能係花巧, 但有用嗰陣真係幾user friendly, 我覺得哩D位補完到ios冇嘅嘢

sony唯一贏晒嘅真係個樣靚

罪大唔係行呢條路線

我寧願佢淨係做硬件然後成個pixel rom扔落去, 最多畀佢加埋camera pro

而家佢係外表上做到好似stock android咁簡潔但實質上少咁D功能

未用過pixel
其實少咗啲咩

淨係night mode都冇咗 DKLM

仲有D細位, 前幾頁咪有巴打po話notification bar轉style轉色

有冇人用過呢種殼？

唔知1月唔丟唔減價

想問下係咪除左devil之外就無其他case

之前訂造marvel case都話剩得apple 同 三叔

近日xz1 副機成日freeze 畫面
要強制boot 機先開得番

有冇巴𢇃都有咁既問題？

可唔可以等到5 iii（假如有）先壞

係咪叉緊電就唔會freeze

唔清楚
全部freeze 都係冇差電情況

玩輕鬆game freeze
拉notification bra freeze
撳lock screen 制freeze

唔係次次都會以上情況freeze
係隨機性

唔該巴絲

有冇裝過啲咩呀

我果部有啲唔同
用緊時唔會 係熄芒sleep左再著返就會freeze
叉住電就冇事 可能因為叉緊唔會sleep?
reset都解決唔到, flash左custom rom就冇事

利申: 副機

xz1 副機都幾好用
但唔想呢個時候換

等緊s888 + xperia 5 ii外型

而家買仲送唔送
唔係有限量咩

送極都有，話就話限

咁個Promo 2021都會有啦

[罪大滔天] Sony Xperia 討論區 (68) - 1 III 規格流出 白卡(𨶙狗藍們)勿入

2021或者又送返d無用既野